今日喺夏慤道做乜會有人話要唱今天我？

屌你老味做乜撚嘢
有冇諗過班前線手足守住
然後聽到後面班同志喺度唱今天我
會有乜嘢感受？
好彩有班醒目嘅人stop咗

如果唔係
烈士在天之靈
見到呢個情況
應該會對我地好失望

同埋唔該唔好互相騎劫
各自爬山就各自爬山
記住今次係冇大台
邊個都冇資格話叫人哋跟自己個套
建議當然冇問題
但係唔該唔好喺度話對方係鬼

同埋物資嗰度係發生乜嘢事
管理物資還管理物資
但係物資係大家一齊share用
冇話淨係畀和理非非嗰批
又或者淨係畀前線用
亦都冇話唔畀勇武派用
唔該大家各取所需，互相遷就好冇

而家呢個時勢仲喺度狗咬狗骨
未棧有位畀政府同警犬入

大家諗清楚我哋嘅目標係乜嘢
係撤回啊！！！

我哋根本就冇成功過
仲要犧牲咗一位烈士啊！！

麻煩大家幫幫手推上去
我真係唔想之後嘅情況越變越差
有乜嘢而家拎出嚟講
好過現場先至有糾紛

記住各自爬山
係有需要嘅時候互相幫忙
互相忍讓
並唔係要對方跟自己嗰套

同埋唔好畀泛民騎劫
呢場活動根本係唔係屬於佢哋

有做嘢而又幫到手嘅泛民
當然我覺得要多謝佢哋
例如鄺俊宇
真係睇得出佢呢幾日真係好辛苦

但係問題民陣嗰班仆街
之前玩割席
搞到6月9號嗰晚
成班人留喺政總唔知做乜好

然後成班人喺嗰度畀速龍係咁打

你哋仲咁聽民陣話做乜？
之前大家互相合作未幾好
基督徒有基督徒嘅控場
前線嘅義士有佢哋防守住前線
和理非非嘅用人數去畀警犬壓力
再供應物資畀錢先
用聲音去支援前線
再俾壓力政府

成件事咪幾好
根本呢一場活動要靠大家互相合作
唔好民陣要你哋0暴力
你哋就真係完全接受唔到暴力
仲要篤灰先得㗎

咁樣嘅話人哋都未攻陷
我哋就已經自己分解咗

要記住呢一場活動
冇咗邊一個都唔得
冇咗前線
冇咗激進派
警犬好容易就可以清場

冇咗和理非非嗰班
警犬就可以用人數壓制

冇咗基督徒
班警犬就更加狂暴
同埋可以好快收曬啲地方
搞到成件事前功盡廢

推，一變雨傘2.0就玩完
成個fb都係飛機文

有乜嘢唔啱嘅
歡迎嚟屌我

但係我真係唔想眼白白咁樣
睇住就咁玩完

我唔想烈士嘅犧牲白費

大家入咗嚟睇嘅
麻煩幫手推一推上去

我哋點樣都好
一定要幫佢完成呢個遺願

如果唔係我哋呢200萬人都對佢唔住

利申： 發緊夢
夢遊打緊字

幫推

民陣佢有佢立場ok
我哋市民都有自己立場
唔好咁易被佢所謂某程度上思想騎劫咗

所以話溝通好重要
唔駛次次情緒一到就反面話人係鬼
重覆一次，勇武嘅存在係必要
但我信係有真正嘅鬼
前線真係要睇實啲，做傻事同鬼嘅分別可能只差一線

幫手推

大家記住
呢一場運動
任何一個角色都係十分重要
唔好再互相咬
試下互相讓下

就好似消防員嘅職責係救火
救護員嘅職責係幫傷者急救

兩個職業做嘅嘢都唔同
但係目標都係同一個
就係令到人命傷亡減到最低

但係呢個目標
需要兩邊合作先可以達到

你地有冇見過救護員同消防員互屌對方？